而家潮流興紋身紋手術線？

我唔識欣賞
唔知做乜鳩

好柒

有咩意思

咁眼紋呢

90後 死老野唔敢紋身

雖然真係好柒
但都唔洗又入00後數掛

一定要有意思

就黎笑到訓唔到

真牙 紋完成個人都精神哂牙

以為您講呢種手術線

好撚似畀蚊針完腫咗咁款

正宗無啦啦 整撻「啦」

DLLM攞支marker筆畫一畫我都識啦

皮膚病咁

完全睇唔到兩張圖有紋身

第一次睇都揾左陣

真係好柒
紋嚟都唔知做乜鳩

捽甩佢

我以為紋心電圖已經夠on9...

人地做手術就唔想有疤 佢地就想自己加條疤落去
反邏輯

忍唔住大大聲笑

如果有能力揀和有得揀，當然拜託日本師傅，古式紋身，用一至兩年完成，畢生銘記。
（btw而家唔係興潑墨法咩？覺得幾靚）

頭兩幅好似生野咁

我細細個已經紋啦wo樓主00後？

係呀咁樣冇咁痕的！！

癲狗

秘技: 十字止痕法

唔識欣賞

屌你 右上好不安

咁咪 skr skr 咯🤙🏼🤙🏼

型太多，無得比

樓主唔夠skr

sor囉

呢種手術線型好多

呢種白色紋身耐咗會變黃，皮膚唔夠白望落去一定好樣衰

起風癩？

靚仔咪型
毒撚就柒

柒到

今次靚仔都唔撚掂

最呃錢就係呢啲小清新紋身
又柒 離離去去都係啲無病呻吟圖
啲線又幼又淺色
轉個頭就會甩晒色好撚樣衰

做咩放條飲筒係手

喱個都好笑
唔講以為係墨黎
紋粒咁細ge嘢 自己又唔會望到
人地望到又唔覺得靚
做乜9

好撚on9... D 死文青懶撚係野

諷刺現今走飲管趨勢

風癩咁

要紋就激啲啦

隻手個位置一扯即變地中海

摩呀

好撚型咩紋身屌你老母臭閪

00後怕比老豆老母見到紋身?

垃圾

珍 禾00後已經炸晒兩隻手

做咩𠝹手

刷卡器

似蚊爛

被人燙親

啲文法

正常人想去疤 啲戇鳩就自己紋疤

呢啲就真係靚

咁痕都唔扯lin期既 條女隻波

笑左

正評左 因為樓豬唔呃正皮

攞個sale字遮住個閪